export default [
  {
    question: '¿Quién es conocido como el rey del fútbol?',
    options: [
      'Messi',
      'Ronaldo',
      'Maradona',
      'Pele',
      'Iniesta'
    ],
    correct: 'Pele'
  },
  {
    question: '¿Dónde se jugó la primera copa del mundo?',
    options: [
      'Uruguay',
      'Francia',
      'Brazil',
      'Alemania',
      'Mexico'
    ],
    correct: 'Uruguay'
  },
  {
    question: '¿Qué equipo de fútbol ha ganado más copas de Europa?',
    options: [
      'PSV',
      'Barcelona',
      'Inter de Milan',
      'Real Madrid',
      'Milan'
    ],
    correct: 'Real Madrid'
  },
  {
    question: '¿Qué nombre recibe la liga de fútbol alemana de máxima categoría?',
    options: [
      'Liga 1',
      'Bundesliga',
      'La Liga',
      'Eredivise',
      'Liga Premier'
    ],
    correct: 'Bundesliga'
  },
  {
    question: '¿Qué selección fue campeona del campeonato mundial de fútbol del 2014?',
    options: [
      'Brazil',
      'Alemania',
      'Mexico',
      'España',
      'Francia'
    ],
    correct: 'Alemania'
  },
  {
    question: '¿A qué país pertenece la Liga Calcio?',
    options: [
      'Brazil',
      'Alemania',
      'Italia',
      'España',
      'Francia'
    ],
    correct: 'Italia'
  },
  {
    question: '¿Quién es el máximo goleador de la historia de los mundiales?',
    options: [
      'Messi',
      'Ronaldo',
      'Klose',
      'Pele',
      'Maradona'
    ],
    correct: 'Klose'
  },
  {
    question: '¿Qué famoso equipo se conoce como los reds?',
    options: [
      'PSV',
      'Barcelona',
      'Inter de Milan',
      'Liverpool',
      'Milan'
    ],
    correct: 'Liverpool'
  },
  {
    question: '¿Cuándo ganó Lionel Messi su primer balón de oro?',
    options: [
      '2006',
      '2007',
      '2008',
      '2009',
      '2010'
    ],
    correct: '2009'
  },
  {
    question: '¿Cuántos balones de oro ganó Luis Figo?',
    options: [
      '3',
      '5',
      '2',
      '4',
      '1'
    ],
    correct: '1'
  },
]